在一個威權政府與一個開放、可自由訪問的互聯網並行運行的情況下，存在著固有的摩擦。 烏干達的選舉是非洲分裂的關鍵時刻|Odanga Madung | 2021年2月10日|Quartz 
 在整個過程中，手套需要允許你的手指自由移動，同時幫助你牢固地握住焊槍。 焊接手套，保護你的安全和舒適的工作|大眾科學商業團隊|021年2月9日|大眾科學 
 我們經濟復甦的下一個階段是能夠在地球上自由行走。 經濟的不確定性使抵押貸款利率保持不變，凱西·奧爾頓，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 他們的想法是，通過將人們如何使用土地和觀察動物的數據分層放到現有的自然景觀地圖上，保護管理人員可以更好地確定動物可以自由活動的土地。 一種新的測繪方法可以幫助人類和野生動物共存菲利普·基弗2021年2月4日 
 這意味著，即使土壤中有充足的水分，樹木也不能通過根部吸收水分。 魚血可能是在暴風雪期間更安全的除冰解決方案的答案Monika Bleszynski/ the Conversation 
 它還必須確保我們可以自由交換意見的辯論平臺是安全和健全的。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 “但只有當飛機起飛時，我才能自由呼吸，”她告訴我。 2014年12月16日，俄羅斯密謀基輔流亡政府|安娜·涅姆佐夫 
 它們似乎是屬於我們的，然後它們自由地離開了——這與影子或鞋子的特徵非常不同。 承認擁有的壞處|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 她坦率地承認，在失去保險後，她一直在使用這兩種藥物進行自我治療。 各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 “病毒式傳播”的本質在於，它要求內容能夠即時、自由地分享。 作者死於病毒感染:為泰勒·斯威夫特辯護，數字末日預言者Arthur Chu | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 所謂鼻音，是由於音調不能自由地到達鼻孔的前腔而造成的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 儘管我們隨意地閒聊，麥克雷卻對我最希望聽到的人隻字不提。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 在這樣的條件下，許多在露天花園中不能自由生長的植物長成了漂亮的標本。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 Spotstroke船長和Pool船長同樣小心翼翼; 其餘在場的人則肆無忌憚地喝酒。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 文明是建立在思想自由、言論勇敢的人的“異端”之上的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德